如果莎士比亞既作品今時今日做成動畫回點？

我相信會紅既可能有羅密歐與茱麗葉同埋仲夏夜之夢
然後一堆人話咩羅密歐我老公茱麗葉我老婆之類
然後BD銷量都會好高

哈姆雷特就同91 Days差唔多
應該冇乜人留意，因為大多數毒撚都冇腦唔識睇劇情片
但睇過既都會俾高評價

大家有咩睇法

羅密歐與茱麗葉 07年有日本動畫版

巴閉囉 英雄主義 疊馬

我想講淨係啲劇情都好過而家啲輕小說咯。。。

Agger

四大悲劇 King Lear 黑澤明個cover好好睇
八千大元 比D掌聲!

況且佢既作品本來就係劇本
做成動畫都好合理姐

咪巖窟王咁

我覺得拎10年前既改編黎做例子既話未必啱得曬

首先，十年前既社交網絡技術未算好成熟
大家都冇乜機會同一大堆人討論動畫
動畫係嗰時算係一種比較個人既活動

而且以前睇動畫既渠道亦都冇咁多
而家可以去各大網站睇
但以前未必知道邊度有得搵資源
TV既話就睇下你有冇買Animax之類既台黎睇

同埋我都想知莎士比亞既劇本贏唔贏到靠角色既垃圾輕改
例如某啲拎雞黎做主角既大熱作品
可以既話拎啲類似既作品黎講下

King lear

dt. nnbbfd y

廢萌當道應該唔係因為呢個時代缺咗個莎士比亞

好睇啊！
You Rise me up

我讀Drama嫁

點解冇人講The Tempest?

羅密歐與茱麗葉有出過動畫

拍電影會易d

其實第十二夜既malvolio好萌

麥克白做成動作動畫應該幾得

你既十年前好似同其他人係平行世界咁

+1, 10年前有已經有高登，各大討論區，blog，msn啦， 係冇facebook, 連登， whatsapp

你都戇鳩
文學再活化不嬲都係學界討論緊既野
點樣將呢樣野既大眾廣度提高對文學傳承緊講非常重要 你睇人地日本做呢樣野就做得勁好

十年前係2007咋喎大佬
你平行世界返黎？

07 年網絡仲唔算發達....?
哈哈哈